TG見到有人冒認眾籌登報

大家幫幫眼 查一查

【警告】有人想藉眾籌發災難財！

【黑色眾籌黨警告】